前TBG，宜家鐘意仔，你問我答

如題

純粹少不更事...

之前已經係雙性戀？定係由同性戀變異/雙性戀？

唉 以前試過比TB搶左條女。

咁你算唔算雙性戀

同個tb一齊時有冇諗過一生一世？因咩事散？

都灰喎清

係咪處? 有無俾TB指插你閪窿?
或者用假狗插你

教我溝女

First love

我覺得係女校嘅朋輩壓力

我現實生活想被搞嘅係男
睇咸片我睇女被人搞多
我都不知道

真係好puppy love咁
最後中三佢有日退左學，再聯絡不到佢
聽說佢去U.K.

無，果時邊識呢啲

好想試下屌tb

代小多士問: 咁你而家係唔係處

想問下您會幾時自殺

通常啲tbg 都好靚
係咪真係咁

點解決性需要？ 炒飯？